ACG貼圖區(9)

1001唔開

會然星辰1001又唔開post 幾時搞

哈士奇呢

bot狗

Repost埋你

考試前一日先溫書

初代萌王前來留名

禾聽日完sem

禾刀系

岩岩訓醒

岩岩先見到

Hi 二哈

big6jai-.-

Repost jor
Please wait for 6c letter

What ar -.-

sor9ly lo

2ha is big6jai sin use=.=

is

I don’t know

Me have 3 star in hkid card

Hi ppl how to call husky

Hk ppl

***AX

Li 定 Lee

兩個都係李唔係咩

其中一個係支那人先用嘅

li = big6jai

mai husky=.=
still hv wt way call

今次輪到你啦

仲要係後門狗
要讀速大了

咁你仲唔溫

溫緊

會拉返勻睇

傳聞話CGPA打8折咁睇，但拎個4.5返黎屈下GPA都夠做啦

屌，部電腦終於都上得翻連登

A+ 4.5好抵玩

岩呀，拉返均都夠贏其他CC

一個A+拉翻和

都要拎到先得

CGPA4.0畢業不是夢

我上年入asso冇諗咁多咩拎唔拎A+
只係盡自己能力做好每一科

岩呀，所以我最尾咪爛grade畢業

上到u who care 爛grade

六花幾時派gdp

2月

咁耐？
即係sem2開sem後？
禾地1月中派龜

asso 一大

最尾一個sem拎F
問你死未?

咁又太大獲

retake完由F變A，CGPA即刻直線上升

好想要offer
今日有fd有offer 佢已經可以唔洗讀書了

抵啦睇死你gpa比人打左折

佢會點打折

係咪condition offer黎架?

傳聞好多打折方式，唔知真定假
有啲就話CGPA減0.2/0.3，有啲就話扣唔知幾多percentage

按比例計返應該最接近

您現在聚腳在校園台內。

傻鳩先讀大學

廢青9up暨ACG貼圖區

Is

點計

烏大龜？

我清泉黎

yes me is

x/4.5 --> y/4.0 咁啦

Oh funson

你咒佢畢業GPA meet唔到要求就得架啦

meet唔到就等於冇offer

report me lor

HKCC gpa 最高4.0喎

Report 你咪即係report埋自己

最高出4.0 != 最高係4.0

u think u la gum

咁你地space咪又係A+ 4.3 點計

都係最高出4.0

Husky meat

算啦啲大學識自己睇嫁啦

cut urself then can eat

唔識分husky 秋田 柴狗 哥基

gum你上頂樓跳落黎就識分

教唆自殺

唔比頂樓樓下有一層？

90幾個回覆3張圖

呢到不嬲都係純文字討論架啦

吾系甘牙

系甘牙

國唔國我老婆好靚女

邊個係

中間

中間有人咩?

龜龜係想讀但係讀唔到

係咩 佢成日話MK behaviour 喎

yes 讀大學=MK behaviour

i cant see shit

都唔知點忍

抽刀斷水水更流，舉杯消愁愁更愁

女武神好正

人生在世不稱意，明朝散發弄扁舟

考埋聽朝就

問君能有幾多愁
恰似一江春水向東流

Sem break 味牙

過埋聽日就係了

禾刀is

考辛苦

啲人gdp高到 點跟

u 3.8X

人外有人 天外有天

Physics 衰左點算

溫極都唔入腦要爛grade了

唔好啦

你叫D冇3既點算

讀書叻啲女當你工具人

二進制乘除同記憶體位置難撚到

你咪又係當d女係雞…

邊有

小弟連工具人都做唔到點計先

做到嘅
每個人都有佢嘅利用價值

上到asso之後除左屋企人就未試過同女講野了

一定有機會嘅

瞓了 聽日朝早考 早啲起身再溫

GPA3以上仆街死

agger

不能放過有3以上的人呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

牙曉唔係已經做緊社畜咩
仲執着gpa

二哈好橙

chi-na jai

我見台狗都係咁叫

有名你叫中國台北

原來係甘

哈士奇husky
柴犬英文係咩

doge
鬼佬用架文讀

柴犬（日語：柴犬；假名：しばいぬ、しばけん），學名：Canis lupus familiaris

唔係好多人識

好深

咁連狗係咩品種

Canis lupus familiaris 唔係泛指狼亞種而唔係specific一隻咩

Homo sapiens

Chimpanzee?

好似又係
Shiba Inu先岩

點解d支那狗可以咁搞笑

?

如果我讀書叻仲使做狗…

急問！
有冇咩純愛gal game啱聖誕玩

school days

當我第日日上網?

純愛黎架喎

White album 2

想屌言叶

又到了白色相簿的季節
玩過了

再玩

聖誕約條女去邊好

聖誕之吻

緊係屌女暖身啦
仲出街…on9？

依位ching係咪you

佢sick ball

矛PSV
睇動畫version算

等bio 2 remake 出
仲有dmc 5

聖誕之吻真係好正
搞到買咗BD收藏

bio 2 remake claire變到碌柒咁

有ada就得啦

這是什麼動漫

Ada Wong

姣屍扽㞘

屌你老母 隻揪

sherry >>>> all

Sherry birkin

響けユーフォニアム

文字>圖

完sem

咁要打jer仔慶祝下

I diu you mother

jer仔日日都要打㗎啦

紅茶

Final有條30分大題唔識做

夠合格就得啦

仲要midterm出過嗰陣仲要答啱

Not good enough

渣ga

幾時有五等分睇牙

冇佐賀二期睇人生無22了

愛醬

你廢先唔識答

賤到

落青衣隻揪

好 等我放完假先

住青衣咁遠

小妹住港島的>.<

Rich

禾住紫色綫

rucj

綠線=窮撚

北角褔建jai

錯

dllmch

二哈is窮撚

better than big6jai=.=

紫綫=高級人

係 比D高級支那人住

Diu Li

講起支那人 呢排屋企附近多左啲支那人

中國香港市

你自己咪係=.=

唔係

成個木支那鷹咁==

做節食完飯 完sem開開心心

我個名冇支那兩隻字-.-

聽日去rainbow gala行先

聖誕仲咁熱

熱𨶙死班攬女嘅人就啱

Sor囉

有女

我女友示意圖：

除哂衫唔覺好熱

會開冷氣…

完左sem買左新驚想玩先嚟壞case fan

抵啦

平時咁串抵啦

要愛醬安慰我先得

d支那人好撚黑人憎

Agger

話自己黑人憎都有=.=

d支那人成日都認為自己係啱，活在自己嘅世界

收聲啦

u=chinadog

Isn’t

uis

You chinadog 2ha is China

大家好耐冇見 '
聖誕佳節有冇話去邊玩呀

u use 2ha then call me chinadog
hahahahahahaha
me russian ar ching

最憎人用英文

蝦鳩我唔識英文

Diu no Chinese

Ching Russian

chkchktg

二次元世界

點兔吊頸gif.jpg

出下街啦

邊位ching funson

一定係husky
因為我都係husky嘅funson

viu字幕又他他他，睇撚死人

茜係好女仔

支那viu

大把香港人用li 啦

Lihkg, 所以連登都係支那黎

後面露點bam

個po有人罩住的

Shit

牙井

換左個delta風扇爽過揸飛機

中學同班同學聚會 交換禮物買咩好
求各位意見

水晶球

我愛你
即刻上ig 睇下先

木雕

=.=

祝牙朗海外獄中度假開心過聖誕

jm9...........

快d比意見啦

-.-

冇朋友 未收過禮物
唔識呢D

jm7

底褲

個ed畫到真嘅一樣

未睇結局？

睇左

佢最尾d畫靚到真嘅一樣

咩呀 唔係真人咩

食緊女既等住一屍兩命啦

邊個唔出現邊個就係鬼

jeng

有無j圖

矛

jaga

真.j圖

IT狗連睡眠嘅時間都冇

sleep is for the weak

是咪全部都瞓曬覺覺豬

扮咩冇訓呀

岩岩睇完道別的早晨就用約定之花點綴吧

唔明喎

幾多人要做爸爸

係河邊一次

係間屋仔一次

最尾一次

有女仲駛乜J二次元女女

只有我被NTR的街道

nepu

Release the spyce神作

最後半粒鐘根本冇停過

最後一次過閃晒咁多野出黎 點頂

男主瞓係張床講“お帰り”嗰陣都頂唔住
仲要返舊屋企嗰吓真係…

不過好似有d倉猝
如果做季番嘅話效果可能會好好多
得2個鐘感情投入得唔係幾咁夠，要睇多次先gag到個神髓

鋪足12集會痴線

緊急點人數！

食緊女

De緊bug

在

你食完女先出現 扮咩

我就一路屌女一路上連登覆你

屌左右手

訓

單身狗萬歲

真

折紙bb

已經down左幾隻galgame今晚玩多P

折紙

今晚玩艦女人過聖誕

秋之回憶8PC中文版仲未有任何消息屌嬲

由佢話出嗰陣等撚到而家喇
嗰陣好似仲話十月定十一月就會上到steam

邊個仲未報到

你都唔計 唔好扮

在家中

55

暈就唔洗BAM牙?

聖誕節開開心心 唔bam

ok 放過你

謝大佬

有井台豬照住

井台豬聖誕有咩做

食佢條女

牙井唔係女人咩

淫game

又玩咸濕3d game

百合唔比?

落左bar飲野 識咗條女

同性才叫愛呀

不是

牙鷹係咪喺hku屌緊女上LIHKG

誰又騎著那鹿車飛過

連狗

For me?

For us

僅祝所有情侶condom穿窿，開心咁做爸爸媽媽

啱！

一屍兩命啦屌

唉

女神又比人中出？

呢個年年都係啦

聖誕之吻馬拉松開始了

美也

我睇到佢同我揮手呀

美也嚟搵你喇

可惜黑長直先係正義

Merry Christmas

班長係正
但係阿澄佳奈把煩膠聲真係好正

性誕快樂

冇性牙

連續射咗五次
有少少頭暈眼花…

班長同學姐揀唔落手

打jer仔都係性啫

睇得醫生好喎

咁都計

學姐…

美也＞絢辻＞七咲＞上崎＞其他

同性唔係性？

下季就變難民了

冇芳文

點忍

好睇？

好睇

聽日追

我真毒

扑完野就上水

Diu 你未訓

叛徒

sleep is for weak

扑完沖埋涼

同邊個扑

今日冇打jer仔

你恨唔黎

報左驚 等收6屍信

ok

wait u

No

Sleep

trash

廢青生活

u is

睇完聖誕之吻想restart人生

點解我中學嗰陣無啲咁正嘅女

點解我無咁嘅妹妹

好可愛

早

下晝喇喎ching

爸爸

你要做爸爸？

你

我真毒黎 冇女屌
你估我係husky

偽毒

you too

Me不是

遊玩時開心一點不必掛念我

去大日本帝國玩得開心啲

你又知嘅

你之前自己講嘅==

上高尾山睇新年日出

講起睇日出就諗起櫻花莊

我都想求其係公路停車睇日出

帶定comdum

咁樣打飛機舒服d咩…

有冇同行女伴？

每次去旅行都係自己一個

一個人去 入境成日會俾人周

我樣毒…未比人搜過身…

mk仔

老婆

收啦

今日冇出過聲嘅 即係去左陪女啦

想同班長瘋狂結婚

聖誕之吻馬拉松緊

想同英梨梨做sp

究竟要點寫先至冇BUG

請多幾個人幫手

請唔到先係問題

{"src":"","error":"7"}

無問題唔代表真係無問題，而係問題未發生出嚟！

起碼先將眼前見到嘅問題解決左先

所以IT界需要你咁嘅人才！

加油！

vpn problem-.-

用browser好正常
段code行到m3u8.php就error 7

少左野?

我寫緊個program俾自己用
唔知點解request m3u8就error 7

橙
唔係7係咩柒 rip

btw睇到篇野

我要求e+要點人數
1

2，

其實最撚on9既係轉鳩左去24fps

邊個唔覆邊個係鬼

3

1080P畫質雖然bitrate也有5-6Mbps 但在動作場面經常整個糊掉
5mbps格仔

正喲

食kfc定m記好

Y NOT BOTH?

點食得曬

食kfc新雞先

我都唔知講咩好

4

兩邊都有格仔，唔洗爭

5Mb格仔吸引D

唔掂wor, 唔夠法定人數嘅

由於不足法定人數…
本席…宣布休會…

唔可以！

全高清格仔

流會啦！

唔係無女陪咁慘呀

利申：無

No girl

u orange

有牙井照住 驚閪

唔係以為多重加密就唔駛bam牙…

牙井我大佬

誰敢殺我

多重加密又係要㩒多吓先睇到，貼link圖又係㩒多一吓…

有咩分別…

reposted

問連狗

我女友

有無人明？

唔係好信

一開始以為視覺效果…

我覺得冇可能存在

#611消失左

牙井照我ok?

牙井都保唔到你，RIP

下次唔玩火了

bam!

呢張safe

微sir可以開定新account了

俾次機會

橙 連狗屌鳩你地 要佢係屋企都要開工
你班仆街比人放下假啦

bam

對吾住大佬

得罪牙井仲想佢照住你?

繼續自閉玩艦女人

邊有得罪
禾尊重牙井

扑性day

都唔關我地事

小弟咁耐都冇女一定係因為有裡沙守護緊我

Who

zombieland 萬梨阿

點人數

岩岩番黎

屌完女上水啦咩

公主

收到風你有女喎

微sir生得MK又有女
仲要成日比女撩屋企仲有個家姐定呀妹
簡直係galgame啲男主角

又屈

老女人=.=

不知幾撚正

大家扑性day有咩活動

做毒撚

yau改名==

矛改
你跳左時間線啫-.-

你三個月換一次老婆

聖誕快樂

講到你唔係咁

禾唔係

咁茜係你邊個

你最長情

我會搵下一個茜

花花公子

Access flash!

好悶 啲fd個個陪女

你冇？

梗係冇啦
我真毒真兄弟

究竟下年聖誕會唔會有女

曾經使用過的會員名稱
支倉愛理
島田愛里寿
島田愛里寿(Nep)
島田愛里寿-Rikka
寶多六花
嶄新之波多爾多
嶄新之波多爾多
Heckler_Koch

時間線混亂-.-

依個唔只要bam，要報驚

川澄+金色長髮+bba+可愛+我老婆

真係好正

細路女都搞你係咪人

最憎d變態戀童蘿莉控

五十步笑百步

我點會係蘿莉控…

唔係蘿莉控入黎做咩?
呢度真蘿莉台喎 過番隔離啦

可能含有不雅內容

睇我大佬面子份上唔好咁絕情好喎

我跟鷹哥嘅，人稱果果！

唔撚識
呢度大佬係牙井

有大佬照 怕what

鷹哥都識好打極都有限！

佢HKU出身嘅！問你地知驚未！

咁直接po出嚟啦

-.-""

大佬！
我比人蝦呀

岩牙 不過挽還挽 吾巧亂泥
一陣連狗又出黎屌鬼

佢係hku屌緊女
邊得閒理你

唔玩火了

我刀想入港大屌女

真，我每次落老蘭同d囡囡講我識人讀HKU
佢地濕撚哂話想同我做朋友

你應該仲容易升過我啦
升HKU黎講

下即係點==

小妹sem1最多過1爆2咋

多重加密可以貼出嚟
唔會比人bam，有bug！

打jer仔先

Angry

喺其他post見到

一般

想要禮物

話說童話魔法使第十一、十二集幾時播，由年頭等到年尾好似都仲未有

無限delay

BD賣得差，都係唔播啦

年番

可以開post做1月新番

一月新番都未必有

其實我覺得套野唔錯 首歌幾好聽

無限延期，做史上最長命動畫

chu chu yeah

錯呀

please me

without you

睇住白色相簿2等艦女人開ser

冬馬定雪菜

...我重睇完再搭你

kana

まじやばくね

雪菜

隻揪

我每次重睇完個選擇都唔同

都係揀冬馬

Safe

重新睇完白色相簿2 又喊多次

諗緊有咩要每日自動backup

常用嘅嘢囉

果類已經做晒
所以諗緊仲有咩..........

我個人就相片 word document 嗰啲日日back up
手機就WhatsApp記錄嗰啲

唔用whatsapp 唔洗理
word ppt果堆直接放sharepoint 有用咪直接係word到開
利申 freerider

Freeride 走啦
掠奪他人辛勞成果

02

coding部分 我做埋佢地果份喎 點走

Ching勁到

雖然個假期冇掂過份FYP
搞掂自己D野先算

做人要及時行樂

所以要做自己想做的事

eg 聖誕睇白色相簿2

5watch

Bad

no

no bad

But no good

u bad

Why

watch wa2

Good see ar
Just my stomach feel bad again

555555555

好凍 攬住我

照顧我

Gay

正式宣佈我娶多個老婆

想快啲開sem-.-

癲

下個sem 3科chemistry 好想讀

lambda

Physics

programming

禾色c++

勁

學過少少only-.-

小妹唔sick c++

食唔食M記好

矛飲筒同支資

咁食咩好

拎咩grade?

KFC

去左食m記

手機防藍光moon貼有冇用的

防嚟做乜

對眼好啲？

But there is no scientific evidence that blue light from digital devices causes damage to your eye.

Good

ja

H

好悶55

打jer仔

戒緊

點解要戒

唔J唔知身體好啊

抽刀斷水水更流，舉杯銷愁愁更愁

花間一壺酒，獨酌無相親
舉杯邀明月，對影成三人

幾時有第2季

小説唔夠料
出ova都仲得嘅…

不過佢真係好好睇，oped又正，背景音樂又正

小說十年出一本

Sugar free

【多圖】畫香港學生妹

其實雪菜刀好橙

但係冬馬先係真愛
兩情所悅

但雪菜
佢明明乜都冇做錯到
點解佢要受苦

冬馬要扮無野仲慘
雪菜玩手段抵啦

冬馬偷跑在先

點拒絕？

但男主身在雪菜心在冬馬

變咗人渣
唔鍾意人就唔好同人一齊啦

衰係條jer到

騎牛搵馬，有食唔食夠哂現實

真係好撚慘揀完又悔棋
如果俾佢自由揀咪咁咪好囉
好似櫻花莊咁 有得揀

七海

我真白黨

下 出黎隻揪

係咪想plan C?

yes

俾多次機會你

雪菜呀

想出膠post但諗唔到主題
俾啲意見

come

妹妹先係最好

-.-sordikma

你個英文咁難嘅…

nghardar

好難囉…
蝦鳩我唔識英文呀

you good good fight？
me one finger is 猝 dead you！

me brother is hku student，he know english
is so much！

55
me can bite lun dead u ar

come on…
bite is not fight…

dog is bite=fight ok?

牙曉係咪出咗發

yes

now in ito going to omuroyama！

gay po

歌頌井台豬

絢辻さんは裏表のない素敵な人です

之前個リズと青い鳥睇到我

呢度傾

有offer

有 UST

你報咗邊幾間

淨係報左kongu

地球是HKU領先

我本身只係報左UST PolyU
本身打算呢幾日報埋city bu
而家唔使了

其他離屋企咁遠點讀牙
唔通tree u咩

我住得近UST

入UST 可以日日隻揪

留名等比人踢番出黎

Ching 努力會有成果的
Add oil

同班毒撚格劍
要學鷹sir落老蘭食女

你見佢唔上水就知
佢日日唔同女

小妹之前比人bam就係衰乳暈

幾時隻揪

又係時候問 晚餐食咩好

割排

Ja ja 聲？

放完假先

等你

大家樂

is
記得唔好要佢個忌廉湯
不過都可能已經轉左餐牌lu

Ok 落街eat先

好多人
外賣焗豬算
禾毒撚

咁又唔好
meet唔到condition就得啦

不過UST俾得offer你都等於送個offer俾你

ust好遠 嗰陣穩入都冇放Band A

呢句好撚串

Hku=一大
UST=毒男大學

可能佢係一間好嘅大學，但地理位置令我冇揀

HKU

UST

HKU BBA特別串

讀BBA已經夠串我地呢啲IT狗

唔係讀BBA

u lab 狗

比it9再低賤的工作

就爆

希望今次1001條友會記得開po

@星辰

@DVDXXXXXXXX

個post，俾返，1001條友開

都係又一個月好d

5明

入群PM我

Small circle ==

why gum fast

What thing gun fast

9up > 圖

廢青集中營
BBA除外

yau ho chi is

u guy add oil

U 呢？